---
layout: post
title: ネットワークの監視
author: terceranexus6
image:
  feature: banners/header.jpg
tags: japonés seguridad linux
---

ネットワークの監視の学過ぎ問題の保証見つける だろう。ネットワークの監視はあまり難しくないです。あなたはLINUXとBRO要ろう。

BROはコマンドラインインターフェイスでそ。あなたのオペレーションシステムはLINUXですなら、ここにダウンロードください

[https://www.bro.org/download/index.html](https://www.bro.org/download/index.html)

[.../bro/bin]に`sudo[./broctl]`実行ください。

あなたはこれ見えるすべき

```
Welcome to BroControl 1.7

Type "help" for help.

[BroControl] >
```

それはBROのインタフェースです。[start]書こうなら、[.../bro/logs]助けるます。[.../bro/logs]はネットワークの情報持つです! たとえば、[x509.log]は証明証もつです。あなたは止ま行きたいなら、[BroControl]に[stop]書いてください。

Also in [Hatena](http://hamletagain.hatenablog.com/entry/2017/12/04/020245), similar post in English [here]({{ site.baseurl }}{% post_url 2017/2017-08-24-network-security-monitoring-with-bro %}).

*Originally written in: [https://dev.to/terceranexus6/-1jj](https://dev.to/terceranexus6/-1jj)*
